民主派大勝，佢哋有無可能組織到一場罷工？

無知一問，以佢地既勢力有無機會幫手整一個有組織既罷工？

推

要加速搞工會

推啊！

泛民有無呢個能力

正解